召集去Oh Wonder 香港音樂會嘅巴絲

就到4/8有冇人一齊睇?
留TG
利申毒丁一個

push

是唔是賣哂???

好似係
有冇人有飛

去facebook睇下有冇人放

我岩岩先知佢地黎香港，好鐘意佢地

等閒去timable睇下會有咩show la

有無巴絲可以放張飛俾我阿

我好想好想去但係買唔到飛

我願意出兩倍價錢收，或者大家傾到啱9

我真係好鍾意佢地，有無好心人成全我

我都係

有無人可以讓張飛俾我

我願意出3倍價錢收

有無好心人

你癲左去facebook /vigogo la google serch oh wonder ticket 應該有

就係無阿，我搵左3日啦，send埋email去viagogo，starhub，facebook各大page，ig tag試晒，全部都無人放

有無好心巴絲成全我，放張飛俾我

我願意出3倍收

睇黎買得都唔係黃牛

去到嗰日就會有人突然唔得閒

我都係自己一個

一齊睇?

我買到飛啦，有人去唔到原價放左俾我，好感動

congrat

邊到搵？

Same ask
我仲要求兩張

入左個fans group，咁啱有人去唔到有兩張飛

好感動

跪求

求FANS GP LINK

留個tg

@Rickyjai

@luckenkemper

第一次自己一個去

大家諗住幾點去 唔知幾點去好

睇黎都係單拖去

跪求一張飛 有無巴打知邊度有人賣飛

聽晚就係

諗下都興奮

有冇人會早啲去霸靚位

已到達

咁識玩

9:00先係ow，咁到到？

已有一堆人排緊隊

我袋家先去

毒撚自己一個

正呀屌你

好正

Fuck我依家先知

So much fun

好前巴打幾點去排

有冇人去酒店等佢地😂
睇佢地ig story間酒店似係鑽石山

超正!!!420蚊抵到爛